買game算唔算係買抵嘅買賣 一百幾十買到幾千萬成本嘅作品

睇戲係咪再勁啲 ?

我岩岩用緊個張紙巾都好似係
1蚊都唔使用緊人地用成幾千萬蚊嘅心血

電影啲錢俾晒明星

屌 呢d雞野唔好攞出黎講
我喺瑞士吸緊一啖一百蚊既空氣啦

但係睇戲得兩個幾三個鐘
最多入多次戲院或者買碟可以睇多幾次研究吓
但有啲game可以玩幾百幾千個鐘

free good

買碟

我係Google search嘢可以免費用到佢幾十億開發嘅ai搜尋引擎